蘇皓兒（chloe）算唔算新一代最靚既女明星？

好撚靚...

女藝人就係
明星？

食過 一般

幾正

純文字討論

長頭髮先靚

長頭髮100分，短頭髮都有95分！

成日分唔到佢同蘇麗珊

佢好撚紅喎！

係女你都覺得正嫁啦=.=

咪on9,佢正過蘇麗珊好撚多

依家開tvb有佢

收嗲啦

仲開tvb

陳秀慧

TVB
拉

蘇麗珊一行出嚟就八婆格

長頭髮正閪到

勁撚樣衰，好憎佢

屌奶星，chloe校服look正到癲

係正喎

#metoo

dllm 成2版都仲未有圖

屌你老母圖呢

搞到我晚晚都要開返有坂深雪出嚟J

某啲角度似許瑋甯

周慧敏

G

上撚埋熱門都無圖

陳彥行

完爆隻老G啦

係女都覺正 好純個樣 短髮都咁正

呢道係討論區定貼圖區？下下問圖自己唔識google呀？

唔係話唔信你
不過你開左個post，我滿心期望入到黎
一打開，屌，原來圖都冇幅
如果你有幅圖既，就算假既都好過冇
起碼我都知你條友仔係度吹水唔抹嘴，唔洗我郁手都有其他巴打問候伯母
點知家陣冇野證明到你講既野係岩
又冇野證明到你講既野係錯
就好似係街果D gay篤桃咁，同你講上帝存在
問佢點解存在，又話係因為你證明唔到佢唔存在
大佬呀，我已經好煩，唔好再同我講埋佛計（偈）
一句到尾，你而家都係冇圖
冇圖既你開個post做乜？
人地入到盞令伯友難做，點解要咁不孝？
不孝有三，無圖為大，而家我唔理你，話知你猴子偷圖，點都死幅圖出黎

樓主幾識貨

絲打有冇佢一半咁靚？

b哥

樓主不嬲都識貨
eg. iwobi 雲加 李一桐 陳鈺琪

迷雲係你人生污點

聽講樓主老母好正

真係好靚
短髮都完美carry
反而覺得長髮冇咁特別

普通料
街到見到會昅但唔會回頭望既程度

想救都救唔到 死圖

死gay佬躝返屋企比人屌屎眼啦！

短髮都carry到既女人先係真靚女！

迷雲一世無悔！

同佢打過波
幾nice

咪縱壞班伸手黨啦

咩波？

啲人話香港係文化沙漠
依家咁睇啾根本係無稽之談
大家對文字嘅熱愛係超越世上任何一種情感
就算喺一個講女人嘅post都可以一張圖都無
單純咁去用文字嚟交流
好純真好超脫

零波... 唔細心觀察都睇唔到...

TVB 直播你老母比人中出緊

佢比其餘3條女拖累左，chloe明顯係超班

果個你老母黎，比我隻狗中出緊

當年返工坐小巴睇到呢個MV, 淨係留意chole

有b啦，有長腿靚樣白滑皮膚就咪咁貪心啦

你自己老母比狗屌你都認唔到你死撚左佢好過啦

睇CCTVB全部賤人

果3條女都幾曳下，點解要同佢地夾

要有人襯托

我個人認為無Chole根本唔會有人睇

77day

收嗲啦P牌仔！

佢自己一個出道都夠殺啦，再唔係夾super girls果d都似樣d

點睇aka

一句秒左佢

aka係最靚果個

我誓死捍衛他人說話的權利
除咗P牌

識波！

who？

得迷雲係好波

蘇麗珊成個侏儒小學生咁
仲要同游學修拍過拖

ching今日好好波

真心，現實佢比我媾我都唔會媾

iwobi呢？

上手岩岩好

heidy吹大左

冇見識就收嗲啦！

有冇睇佢上Error自救TV
佢真心SWEET

好撚似男人

好樣衰

籃球

As one一出道係威係勢喎，係fafa離隊再加兩個新人(chloe+另外一個唔知咩名）先下滑，嗰陣chloe比人話花瓶，唱功平庸跳舞又唔靈活姐手姐腳

無圖學人出post 要人地幫你放圖 病埋一邊睇蘇皓兒比人屌屎窟窿啦

樓主今次唔是大陸G

拉

做女學生角色幾襯佢 幾gfable
不過睇佢IG啲野又覺得麻麻
可能學生妹個造型白啲 pure and true啲

有冇link?

who

你朋友係女人？

你弱智？

咁正，有冇借d易攬佢腰？

冇留意 總之就係chloe靚過其餘3條女好多

收皮啦P牌仔！

5min左右開始睇

依家好少有港女完爆大陸妹

好一般

學生妹look真係睇到我扯扯地

佢喊

每個人審美眼光唔同，憑乜要認同你？黃衞兵？

收皮啦唔係P牌學人講女都唔識po埋圖 你仲衰撚過P牌
del撚埋個連燈account啦 擺係度托柒咩

佢唔係TVB親生女啦, ViuTV都有上

我覺得心地好好嘅女仔先會咁
明明都唔識呢pair人

純粹好奇問下好少正常人會覺得佢唔靚

呢個角度真係有d似周慧敏

我屌你啦，第一句就話人弱智，好少正常人會咁溝通

呢道係討論區定貼圖區？下下問圖，你on9嫁？自己唔識google呀？

比tvb挖角？

羅天宇晒合照疑秘戀蘇皓兒

同早幾年蘇麗珊一樣

一樣咁醜

我平時好有禮貌的

佢劇中老豆林文龍亞視高層tim la
套劇合拍，所以有d演員唔係TVB親生仔女

通常樣咁靚，心地唔會差得去邊。

貼到咁埋...

究竟羅天宇有咩咁吸引...

姣佬 請注視面前的我

依條女係咪好耐以前yes校花?
26歲先擔正 仲要做學生妹

樓主除左撐2和b都好完美

無波， 幸福賓周唔會同佢玩得奈

咁抵尻你啦 負評多多 阿吱阿咗 咁樣做人死撚得 你都係企埋一邊打飛機一邊睇佢點樣比啲導演 監制 有錢佬玩到殘把啦

非常同意，短頭髮超靚女

唔好推

佢哋唔識用google 可憐下佢啦

巴打個樣好淫

大家唔好推！！！

同王宗堯散咗未

長頭髮再正啲
btw 圖呢

真係唔好推啦Ching

當年仲以為佢地會紅

Ok

去完泡菜 個隊長又玩過選秀
估唔到隊野都係咁

必利痛 感冒女

堅嫁？我以為你借刀

事業好多波折，好想養佢

2和b先最完美

湯洛雯咪仲平

負評多會痛？

成班弱智仔咁係咁圖圖圖

散左

屌 羅天宇搭上左佢

玉女接班

真
尋日打翼衛守撚死文尼

咪𠹌再推啦

唔緊要啦 咁靚仔

呢張好似周慧敏

收到！

上面咪叫唔好推 你哋仲推

呢個真，我初頭睇樣一路以為係同一個人黎，後尾先check到點解唔同咗名

認真短髮幾柒下，唔明點解唔留番長

長髮90，短髮跌到落60

Sorry lor

Hi到對波？

都係以前YES正啲

我諗都係聽朝先會幫你到del
然後呢個post聽朝之前都1001咗

屌奶星，比條毒撚冇啦啦自爆騎劫左個po

不如叫港父x左佢？

識波就知iwobi勁

短髮黎講算好撚正啦喎！

認真覆
佢係靚 但短髮有種違和感怪怪地
留返長會更好

屌，可能太短，我都好鐘意短髮女，但佢真係長髮靚好多倍，長番少少可能好好多

父狗返左大陸

師兄仲係唔係到？？ 對波咩質感？？

關咩事
宜家連座法 滿門抄斬諸九族咩

出撚左道唔撚知幾鳩柒多年，撈到面都黃撚埋你個撚頭先問埋d咁樣閪問題，你個閪腦係咪入水呀？

兩種唔同感覺，轉下形象都好，佢之前撈得好霉

咁賓哥親自出馬針佢？

但佢好似keep左個柒短髮好耐了？

連登好多弱智

好撚淫

巴打個樣

你個腦就入水，撈左幾年就唔問得？

好樣衰 韓仔頭

viutv有集節目都請左佢黎prank人

唔好推
放過巴打啦

我屌你老母

推 圖已cap

佢重點係腳...都無人貼......

有「女神收割」之稱的羅天宇（Joey），每次與他拍拖以至傳緋聞的女藝人苟芸慧、湯洛雯、陳瀅、蔣家旻、戴祖儀等，全屬女神級數。最近，羅天宇就與《那些我愛過的人》的「長腿女神」蘇皓兒（Chloe）傳緋聞。

蘇皓兒（Chloe），入行以來緋聞不多，只曾公開跟王宗堯拍拖，不過，今日有傳媒指蘇皓兒跟有「女神收割機」之稱的羅天宇，因一張合照而洩露戀情，雖然二人皆是單身，外形亦合襯，但至今Chloe和羅天宇均未作回應。

現年26歲的蘇皓兒（Chloe），原是前女子組合As One成員，入行時因跟王宗堯拍拖而更為人識，不過今年1月Chloe已表示跟王宗堯分手，結束2年情。

Chloe曾跟王宗堯拍拖

近日有份演出《那些我愛過的人》演林文龍女兒「姜子優」的Chloe，因拍劇而知名度大增，成新一代女神。而今日有傳媒報導，早前羅天宇在社交平台發布一張11人在球場大合照，當中只有Chloe一位女隊友，她跟羅天宇並肩在前排而坐，因而令人揣測二人秘戀。

比起以前as one年代係靚女咗
希望唔係比幸福賓周食咗

原本覺得佢幾正 點知無啦啦入咗tvb拍劇

唔推了

heidi 先係
佢candy ball果陣靚啲

平過男人

以前長頭髮真係靚好多

好揀醜喎

依套野都要合拍

屌好慘
但忍唔住笑咗出嚟

多謝大家支持

已save

Can't agree more, 眼利嘅朋友仲會發現佢條頸夠修長夠嫩滑，膊頭闊度啱啱好，何止同短髮係絕配，仲肯定好好啜㖭(不過都係輕輕啜好喇，大力咀埋去就死得人㗎喇)

都有少少波

普通料

唔係呢個post 我都唔知果個原來唔係蘇麗珊..........

佢想升胸發財可以積極爭取BodiBra搵佢代言：

都係雞嚟姐

tvb拉

我都想有佢一半咁靚

真係好撚似樣

雞你老母爛臭閪！

有一半都好靚

已J thx

我老婆屌打

好正，好想奶佢塊西皮

差好遠喎清.......
chloe靚好多

對波細過我

只係同佢有一樣嘅眼耳口鼻

留返長髮再傾

覺唔覺Armchannel阿GI仲索過好多女明星

阿GI吊打啦

巴打你好淫

似楊雪盈xd

佢以前係咪yes model

我覺得好似候生版李璧琦

Sorry 有用嗎？

呢張睇有d似陳匡怡

一睇就知係死淫蟲

做新聞姐，冇野既！

長髮好清純

你on撚9嫁？

nice唔nice?

驗腦啦

得對波贏到

絲打好豬？

咪on9

yes

驗眼啦

佢正呀又長腿，比例好好
其實短髮真心難carry，女仔應該明

好彩save咗，已射

我見到佢都會超緊張

絲打？

人美心善

踼波踼唔掂, 仲諗咁多野

吓，踢波好掂喎！

之前都開過post講佢

你都係短髮？

想點先

一般

咁又冇 比人話似朴信惠同朱千雪同fyy 但又冇人咁靚

陳嘉茵 Kayan

嘩，似朱千雪都好屈機喎

一樣口大 都係女人

零波麗

但佢跳舞同唱歌最好

絲打有冇拍拖？

有啊 但男朋友成日話我似賓妹版朱千雪同fyy

明明記得4個都唔靚

chloe靚左好多

黑妹

你條女仲撚正啦

又唔洗咁客氣chloe 淨係對腳都屌打我女友啦！

Pm你條女隻腳來睇下 上次無留意

腳短冇野好睇

係啊 樣都似賓妹

就算唔樣衰做TVB都夠衰 何況真係樣衰

你真係弱智嫁原來

？

你睇佢個名都知

Who黎

法官大人

唔屌

你性無能？

屌厭左拉

啲戲好屎
人地係做戲 佢就係讀對白 感情勁平鋪直敘 係到chok聲